boa(四眼)呼籲市民將政府派發1萬元捐出

請支持，熱血公民！
再戰2020立法會，需要你哋嘅1萬蚊

回覆前請先起底

比哂1m太多啦 我捐$9500
淨低$500自己用 我會拎黎買件熱血公民T恤著 啲料勁靚

唔明

我會加埋成個月糧捐曬畀熱血公民 熱血公民 可以代表我 可以為我永續基本法

我乾乾淨淨，佢想大家一齊推po

手足，我地立會5+目標又近一步

捐比熱狗等如倒錢落海

我只想要基本法唔要攬炒牙

我地為理念而戰

點解捐錢比熱血公民？
巴閉囉，英雄主義，疊馬。
我唔妥你，我可以𢭃你；
我唔鍾意你，我可以𢱕你。
𡃁仔你睥咩呀？出嚟隻揪吖！
隻揪呀！
你見過人圖書館戰爭未呀？你見過爬渠未呀？
你話黃洋達你偶像吖嘛，你見過黃洋達未呀？
皇上吖嘛，好巴閉呀？
你知唔知佢大佬（boa)畀人冧咗佢掹唔到；
你知唔知佢親眼睇住佢條女，死，佢救唔到。
你知唔知黃洋達諗緊咩呀？
話畀你聽佢唔想為金錢而戰，
但係佢冇辦法，冇得返轉頭。
係呀，每個人都有1萬蚊，我都有。
其實，捐唔捐錢，我理唔到咁多，
但係我想話畀你聽，唔捐錢比熱血公民，香港冇得返轉頭。

藍店都唔食，要捐比boa了

錢唔錢，我地唔理咁多

永續基本法 票投港島莊芷茵鄭錦滿

一票不投射撚滿滿

捐夠1萬01

粒精俾法子